［繼續屌］政府合署職員叫完32杯野飲外賣，送到門口話收工全部唔要 2

政府合署職員叫完32杯野飲外賣，送到門口話收工全部唔要

無人開

push

有喇巴打
政府合署職員叫完32杯野飲外賣，送到門口話收工全部唔要 （2）

個post好多正宗港豬

竟然會覺得個客咁樣取消訂單無做錯
反而鬧間舖整32杯送得遲
想睇下佢哋自己沖有幾快

飲埋先走唔得？

放工呀